係街比人笑我揸呀活送餐車

即刻落車屌到佢老母出唔到街

你部110呢屌你

即係咩車

阿活送餐車

叫daddy借第二架比你揸

無啦 佢唔借部918比我玩

攞部720s咪算囉，咪咁過份

佢淨係比部ek3我

借舊屎比你咁仆街，呢d老豆唔認就罷啦

同你部Ae110走返轉

湯左

垃圾